export default [
    {
        name: 'start',
        index: 0
    },
    {
        name: 'liaoning',
        index: 1,
        questionNumber: '一',
        question: '1、中国的电竞战队IG获得了英雄联盟的世界总冠军，带火了一个王思聪表情包，请问是哪一个?',
        answer: ['',''],
        correct: 0
    },
    {
        name: 'beijing',
        index: 2,
        questionNumber: '二',
        question: '2、12月18日在北京人民大会堂开庆祝改革开放___周年大会？',
        answer: ['41','40'],
        correct: 1
    },
    {
        name: 'tianjin',
        index: 3,
        questionNumber: '三',
        question: '3、天津女孩信小呆被支付宝抽中，成为名副其实的中国锦鲤，那条支付宝的微博转发量有多少？',
        answer: ['300多万','500多万'],
        correct: 0
    },
    {
        name: 'hebei',
        index: 4,
        questionNumber: '四',
        question: '4、河北医生柳立军一直跪半小时做手术，只为寻找最佳手术位置，请问医生多大岁数？',
        answer: ['37岁','57岁'],
        correct: 1
    },
    {
        name: 'henan',
        index: 5,
        questionNumber: '五',
        question: '5、信阳市绿之风希望小学教师，放学路上，因护学生被撞身亡，请记住这位老师叫______',
        answer: ['王芳','李芳'],
        correct: 1
    },
    {
        name: 'hubei',
        index: 6,
        questionNumber: '六',
        question: '6、30岁的空降兵士兵休假，看望妻子时听说小区着火，3次冲进火海中救出一对夫妇后就再也没出来，这位英雄叫什么？',
        answer: ['李道洲','周道洲'],
        correct: 0
    },
    {
        name: 'zhejiang',
        index: 7,
        questionNumber: '七',
        question: '7、国际泳联游泳世界杯东京站中，中国选手李朱濠夺冠，一同比赛的有多少名日本选手？',
        answer: ['8名','7名'],
        correct: 1
    },
    {
        name: 'sichuan',
        index: 8,
        questionNumber: '八',
        question: '8、中国第一代静止轨道气象卫星的最后一颗卫星_______在西昌卫星发射中心发射成功？',
        answer: ['风云2号H星','长城5号C星'],
        correct: 0
    },
    {
        name: 'hunan',
        index: 9,
        questionNumber: '九',
        question: '9、位于湖南张家界大峡谷景区的玻璃桥在国际桥梁大会上斩获阿瑟·海登奖，玻璃桥全长是_______？',
        answer: ['660米','430米'],
        correct: 1
    },
    {
        name: 'fujian',
        index: 10,
        questionNumber: '十',
        question: '10、1500名中国工人在短短___小时内为新火车站修建铁路, “中国速度”再次震惊外媒。',
        answer: ['12','9'],
        correct: 1
    },
    {
        name: 'guangdong',
        index: 11,
        questionNumber: '十一',
        question: '11、在国际田联世界挑战赛马德里站上，苏炳添以_____的成绩追平了亚洲纪录获得男子100米的冠军。',
        answer: ['9秒91','9秒53'],
        correct: 0
    },
    {
        name: 'gangao',
        index: 12,
        questionNumber: '十二',
        question: '12、港珠澳大桥已经开通，港珠澳大桥跨越伶仃洋，东接香港，西接广东珠海和澳门，它的总长度是？',
        answer: ['75公里','55公里'],
        correct: 1
    }
]